沉降，啪啪啪，漏水，啪啪啪，防波堤，啪啪啪，剪鋼筋，啪啪啪

支那宇宙最強